我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

首先，多謝咁多位手足願意付出你哋嘅時間過嚟唱國歌，多謝大家嘅付出。

雖然出席嘅人數唔多，不過個場唔算大，個氣勢都算係有啲，氣氛亦良好，今日算係向光復始創邁進咗一小步。

同時，亦聽到有唔少舖頭播國歌響應，喺呢度就唔特別點名啦！

有人表態表示自己深黃，當然亦有人露出深藍嘅尾巴。深藍嘅人並唔係咁易改變到，我可以話畀大家聽始創深藍嘅人係有好多，甚至有深藍曾經講過新屋嶺畀人強姦及殺害嘅人係抵死。小妹覺得呢班人嘅價值觀係已被嚴重扭曲，不分黑與白。

小妹在此強烈遣責呢班黑白不分，跌咗良心嘅一班人。

為咗令呢班人搵返自己嘅良心，小妹現召集咁多位手足星期三晚八點鐘再嚟到始創中心進行大合唱，希望屆時可以有多啲手足出席。

最後，希望大家明白，咁多位手足要改變嘅唔係人，而係理念。Ideas are bulletproof.

再一次多謝咁多位手足

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

香港人今次唔可以輸，輸咗，香港就唔再存在。

自己推唔到

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

始創仲有人去既咩
要話題不如太子站B, 要人不如去朗豪坊

始創太過深藍，同埋noise係要擴散，次次朗豪坊係擴散唔到，啲傻閪深藍只會睇自己想睇嘅嘢

推~

感謝

同埋始創其實愈來愈多人行

Push

推
今日有事早走左
好多戲手足你地肯黎始創

始創有嫁 唔好放棄

唔好怪自己，多謝你出一分力

今日係現場都有啲氣氛，我番緊工都好想一齊嗌。人數不足係最大問題，但請大家可唔可以唔好唱肥媽歌，令件事好尷尬，點解唔可以一直叫「光復香港，時代革命」，點都好，肥哥哥手足要保養下個喉嚨，見你嗌到沙哂把聲又走音咁。

你邊間舖

肥哥哥好用力 同肉緊

今日唔夠人啊
大家星期3晚 一齊逼爆好冇啊

好

我好想 但果日要夜校
我唯一可以係幫推

我本身5點先見到個post
一放工即立衝出去了

我就喺始創返工，返住工陪你哋唱

何妖 連濃地欣賞會

幫推

有事來唔到呀絲打 幫你推

加油手足
身在曹營心在漢

推你
人美心善

光復香港

都需要你哋

辛苦你發夢召集

推！

手足 你不如幫手整個簡單文宣圖做宣傳啊
TG谷 可以容易叫人啊

唔辛苦，都係想出一分力啫

手足 本手足唔識整圖

可以研究下 但要幫到個Post上熱門先

得2個推 唔夠人啊

小妹

幫推

真呀

出盡全力推

要再推

但係咪要唔同人推先上到熱門？

多人推回覆率高就得 好似係

要人推啊 推推推

再推

今日原本想黎 但係去左鑽石山貼文宣貼到而家
後日一定黎！
推

加油呀！

幫手推啊手足
推上熱門 要逼爆始創！

大大力
推緊啦

推啊

人手置頂啊

置頂中

吹下水當推post
頭先貼完文宣轉個頭即刻有張比人撕左
完全見唔撚到
佢又幾搞笑淨係撕一張

係咪佢個樣喺上面呀？

成個始創都知我深黃㗎啦

不如講埋邊間舖係藍啦，等大家杯9佢

good job

可唔可以暗示下邊間鋪頭深藍呀？

今日人係唔多，但係有好開始
仲有樂器添，大家星期三再準備好，
我地再聚 唱爆佢

我嗰間都有個戇鳩仔係藍，個戇鳩仔成面暗瘡戴眼鏡嘅日日返工周圍抹，又抹身又抹鞋
成日有貨到成碌柒咁企係度

間舖深藍其實好少，個別深藍就好多啦

佢撕日程表
都有d廢老比人痴左上牆既

肥媽首歌唔係個個識 得少數人唱

畀人痴上牆抵啦

我都唔識

3樓 元氣壽司
2樓 Starbucks
6樓酒樓 煌府

呢3間都極度深藍啊！

今日有手足想帶 鳩嗚團 人太少 帶唔起
我地人多就做到效果嫁啦 唔好令手足777好嗎

可唔可以講下食肆 因為幫襯得最多

starbucks啲員工都係黃嘅多

當日要人就開個貼提醒下啦，連登兒女最易話為

參考 星期日 沙田新城市做法
唔會搞人 只搞鋪頭

星期三我驚starbucks唔開呀！

美心集團 無一幸免

佢又係抵死嘅，衝出嚟柒

推1

推2

關公災難

推3

推4

推6

推7

星期三 1900見啦💪💪

關公都幫佢唔到

手足推左上熱門先啦
唔夠人 冇人去鳩嗚團嫁

八點，不過七點有人都係好事嚟

我要鳩嗚呀

8點好好多
7點太趕啦 好多人放工趕唔到過黎

所以今次個post係8點

［行動po］929 10.1 全人類做舉旗撚 再開

星期3要逼爆始創！

一定要

gogogo

你係我對面喎

星期三始創見

首先要推到上熱門先

始創見呀！不見不散

推緊

星期三 8點 始創見

支持

始創咁怯，會唔會星期三唔開

可能3點已經叫定狗屋

叫狗車都無用㗎，唔畀買嘢買

聽講始創管理處經理 係Mon Post 狗泥！

同管理層講 呢個Post 冇咩人理 唔洗理

要逼爆始創

係，佢哋今日好早已經知咗

仲傳到間間舖知

話唔會有人泥 唔洗理？？

推5

唔開 我地咪成功左

佢開咗唔開嘅先例，佢日撚日都唔洗開㗎啦
日撚日都會話要光復始創

茶木都好似係藍

始創好似無茶木

上左個網睇 呢間垃圾商場冇茶木

我間舖唔垃圾，我個爆瘡同事垃圾啫

最上個間係咩 可能我記錯

爆倉同事

3樓 元氣？

成面暗瘡，食嘢唔做嘢，重點係條仆街深藍嚟吖嘛

元氣

其實講d咁無內容既說話，唔需要逐個post promote 吧？

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019

咁我直接啲囉！
星期三 8點 光復始創

927 又一城 九龍聯校中學生音樂會

25/9
20:00
始創見！

轉頭始創：9月25我哋唔鳩開

搵黑警捉晒你班人

我喺度返工

我返工，你可以拉我了

新屋嶺體驗營

對住傻閪極深藍體驗營

我係七點鐘鳩叫叉燒飯
完場之後去左狗屋撚狗

我無去狗屋撚狗，不過放工有去拜831遇難者

2樓既手足

成日好想鳩叫 支持皇家警察嚴正執法
佢哋一多謝就好笑啦

想見到絲打你

勾結外置勢力

想見到x2

公然支持香港歸還英國

唔會見到

想見到x3

個個都想見絲打

屌，叫自己絲打廢事有人查到呀

星期三記得叫埋今日吹色是風個位巴打呀
另外如果想有號召力
文宣可以寫
唱完國歌後去潮聯追究小巴篤灰
包保全場企滿

連登有絲打 果然是傳說

見到佢，不過無拎contact無對話

傳說嚟

推到上熱門 自然會見到！！

已經上咗

加油!
新城市鳩嗌巴打支持!!!

另外呼籲沙田手足大家放工
唔洗等夜一夜
有人就叫
有人就唱
什至朝早排隊等巴士就唱

首都

推上熱門

幫你推

始創聽日實好多人討論

其實有位姨姨日日去貼柱
每次當佢貼完好自動就有人圍住
我諗帶頭嗌果十幾張面孔大家都認得大家
早放工都會認得姨姨

今日見佢東張西望
即刻大叫光復香港

之後去火車站出面
有對後生男女renew緊牆
我見啲打工仔好似星期一就變翻若無其事
個個排隊等小巴
好想揾個位助攻下鼓勵下士氣

有個叔叔送左2支涼茶俾佢地
我即刻好感動叫句光復香港 香港人加油
嗚真係好多放工嘅人應
呢場運動真係無分年齡！！！

垃絲，加油。我明白您嘅角色。因為我都做緊呢樣野。
兄弟爬山，至緊要大家肯去爬，一定可以去到終點。

最後
我係中秋新城市拎amp果個背心仔 沒有首都 只有兄弟爬山 每個區每個人都有可以出嘅力

呀呀呀

sorry 原本話咗今日會嚟 但係有個兄弟有事要幫手冇嚟到 星期三我會到㗎 一定

推，你地d冷氣軍師
d小朋友無飯食啦，無錢讀書啦
你地食平一兩餐，救到好多人

好似之前有Post 話唔係潮聯

一呀就諗起
呀～死黑警，又唔做嘢

到時手足方便就印定國歌歌詞過去派啊

環保啲，睇電子版

搞錯

你會見到，不過唔會知係我

又夠鐘吹水啦！不過我未瞓醒

唔淮訓啊
起身推post

黃藍是政見，黑白是良知

我選擇了雞蛋

無錯，堅定不移企係雞蛋果面！柏林圍牆一定會倒下

一齊上手足！

上水新屋嶺 香港集中營

推番暴政 一定要清算30000個黑警

要幫佢哋搵返良心

搵唔返嫁啦 都唔知跌左去邊

倒佢

我都咁覺得

好眼訓尋日推post推到2點

我都係
不過為咗一次過光復成個始創都要㗎啦

齊心推倒佢！

希望逼爆
但面家仲未有文宣組見到

我哋日日推應該得嘅

得返今日咋 要推爆佢

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

幫你推咗

👍🏻👍🏻👍🏻

the idea is bulletproof, but the people who deliver the idea is also important.

文宣圖 頂住先

愛死你

一萬個手足
如果真係有，相信班仆街深藍一定收皮

快手推啊 同其他Post出呢張圖

貼緊

改貼呢張 文宣手足整左 超靚

25/9
8:00pm
始創中心地下

好感動呀

25/9
8:00pm
始創中心地下

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

推8

推狗

大家嗰晚唱完去太子站上香，唔好圍狗屋

唱完去隔離食壽司

Pish

邊有錢食壽司呀？

「食壽司」

記得鳩嗚完元氣壽司
先去食壽司啊

三蚊件爭鮮都無錢食啦

你地會唔會整tg group/channel?
如果會麻煩share俾細佬我join

會啊 幫緊樓主聯絡緊TG channel去宣傳
手足都可以幫手宣傳？

我聯絡咗hktgb，已經出咗post

咩谷泥
好似冇入

多人過泥逼爆佢

希望逼得爆

推，又要返工

絕對支持，星期三見

星期三見

推啊推

推爆

推出去

更推

人人推

乜都歸哂邊啦
啲深藍都唔會因為你唱歌而改觀

夠鐘推post啦

屌我睇錯今晚 而家係始創

聽日過嚟啦

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

仲駛講既！手足！！雞蛋撞高牆

星期三晚收工過黎，八點見！

好，多謝你

已經手足相稱，就無需客氣了一齊為推倒高牆加油努力！

25/9
20:00
始創中心地下

企滿咗嘅話上一樓同二樓

堆

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

推咗

新世紀啦不如 地下可以望哂幾層

都話noise係spread出嚟囉，同埋始創多深藍，必須光復

下次先新世紀啦....
始創手足宣傳左好耐嫁啦

聽日就係啦

上左香港人的日程表 大家要再推

今晚始創見～推！！

唱歌會令深藍搵返良心？

打鳩佢都唔會令極深藍搵到良心

下
兩樣野無關係
而且我無話要打佢地
我只係想知你點解會覺得唱歌會令佢地改變

其實我都知唱歌改變唔到，如果唱下歌仔改變到嘅，警察都唔柒做狗啦！
但係真係睇唔過眼，始創班極深藍可以講到新屋嶺班仆街被強姦同被打係抵死，咁點都要示下威嘅，等佢哋知道佢哋只係少數派，講嘢唔敢咁厚顏無恥

你開post話為咗令呢班人搵返自己嘅良心，所以要唱歌
但宜家又話知唱歌改變唔到
不如諗到有效嘅方法先再做
唔好為搞而搞

令佢哋唔咁厚顏無恥係第一步
絕對有效

今晚 8點 始創中心冇人講 冇人做文宣？？？？

幫手推呢個上去

呢班功利族群 真係唔駛感化，到黎明來到既時候，佢地自然歸邊企，唔歸邊果d
就榮耀大灣區

佢地根本係小眾 你睇次次所謂吹雞搞事，有幾多個人同埋有幾多個係出自真心…點解我地兩邊對比咁大係有原因的

有樣野就係我地要維持住個聲勢！改唔改變到佢地我真係唔太在乎

啱

唱完歌去太子站拜祭
但拜祭完要閃
勿送頭

諗住個行程都係咁一定唔可以送頭！仲要等賀佢老母！

咪撚送頭，一個都唔可以少